有冇人同我一樣，成日想買支50mm影女

但發覺冇女俾我影

轉行影仔

搵私影妹

買支1200mm係屋企窗前影落去，女隨便比你影

學蘋果 中環我至靚